點解冇人提過呢一樣嘢都可以減少政府收入？

咪錶停車場入錶泊車嗰個野都係政府收入之一。
1. 打爛咗佢佢都要攞錢去整
2.打爛在途中佢就收唔到咪錶場嘅泊車錢
3.易搞， 打爆咗佢八達通嗰個位就可以
4. 任何時候多做地下化活動會有出奇不意嘅效果
記住而家係攬炒，
記住一蚊都唔好畀佢賺
記住一蚊都唔好畀佢賺
記住一蚊都唔好畀佢賺

不嬲唔入錶 尤其而家無狗查

你唔入唔代表其他人唔入

打爛在途中佢就收唔到咪錶場嘅泊車錢

但係佢可以停用

少咗廿個位，附近家長車被逼泊街

Popo出動抄牌，由8蚊一粒鐘變成每日320

補充，絕大部份咪錶都有免費時段
俾藉口政府封錶位，焗人泊街然後抄你牌，你覺得有用咩

如果佢焗你拍街就會全部一齊嘈政府包括藍絲， 唔維修就變咗係佢嘅責任，你覺得佢會唔會咁蠢？另一個角度去諗 全部車一齊泊街會有啲咩事發生你自己諗。

睇我個名就知政府唔理藍屍死活啦